聽日除咗帶齊保護裝備之外 會出既手足們入黎望望先

最近同幾位手足交流時，歸納左少少個人心得，打算作為發夢時嘅小警剔，希望可以分享比大家，期待大家一齊討論交流呢d小提示既作用

發夢七個溫馨小提示
1.公平: 請保護任何旅客、巿民、救護員、記者（不論任何立場）

2.人道: 在任何情況下請以救護員、消防員嘅救援行動優先 （不論被救者立場身份）

3.理智: 獨立及多角度思考 （ 請附近手足互相提醒及呼籲理智行事，但唔好亂捉鬼 ）

4.節制：危急情況下可使用適當武力制止（ 前提對方出手先，如對方已暈倒或性命受危時煩請停止使用武力 ）

5.互助: 情況許可下盡可能拯救現場被濫捕手足

6.團結: 絕不割蓆，大家都係同路人，理念一樣手法不一，有問題以檢討代替指責，切勿分化

7.靈活: 不受傷，不流血，不被捕，隨機應變因時制宜 be water

最後，

大家謹記，和理為首

有什麼爭執都好，忍一忍

離目標唔遠，我地要贏

一齊贏到最後 ！

手足們加油 ！

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

不被捕 不被捕 不被捕

各點都同意

各位守護自己情緒
點嬲都要提醒自己保持頭腦先可以做得更好
唔好要人救自己而犧牲

推